[劇透討論]有冇人有追86?

第三卷好撚正, 但係臨尾個追逐戰有少少拖

打算睇 但太多用語

唔係好多啫，軍事向既黎後去去都係果堆terms